願榮光歸香港得20000幾view？全部人入黎推到200萬view同我背左佢

10.1一齊出黎唱呀

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

push

人呢

聽完真係好感動香港國歌大家一定要識唱

推

Pish

而家比你班和理非唱歌呀
唱呢首勇武唔會再屌你地架喇
快d入黎學呀

真係要推到人人識唱
下次十一唱呢首慶祝國慶有無得諗

根本就要
同埋以後64呀所有和理非集會都可以唱埋呢首

每晚訓前會聽一次

呢三個月既經歷一世都唔會忘記

真係好感動
如果今次有機會獨立一定要做國歌

我願榮光歸香港

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

聽到起哂雞皮香港人

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

借個位幫人post：

[救得一個得一個]黃得俊朋友入 你朋友被拉

Tui

咸左

希望有D和理非活動可以播呢首

Push

仲咁少人

10

9

8

7

6

5

國歌都唔識唱唔好話自己係香港人

4

3

2

1

0

光

復

香

港

時

每日聽左3次

代

革

命

loop左幾次好撚感動

晚晚聽住訓
一個禮拜後就識唱

我每次聽都喊

Push
我願榮光歸香港

大家背熟未

[ 十月一全民唱美國國歌 ] 一個月時間，同我練好首Star Spangled Banner佢 ( 有歌詞MV )

８３１唱英國國歌

TUI

聽到起哂雞皮

MV加乘個效果應該喺目前全球最好聽既國歌 10.1大大聲唱激撚死支那

支持dgx

首歌推出咁耐得26k views
174 subscribe

好心痛dgx 手足同其他錄音手足既付出

Anyway 不完美 可接受 要改善

廢話講完 長期置頂

點解咁少人share
同我share爆佢

香港國歌

未有mv個陣已經想喊
香港終於有自己既國歌

幫推

真係好心up
反而個首改歌咩和理非個首就成幾十萬view

光復香港

輕輕的一個推，苦苦的一個追，快樂的一個吹

繼續幫你推 要全香港識唱

香港人唔喺唔識唱自己首國歌啊

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20000

深夜輕輕一推

推!!!日日聽聽到識清唱為止!!!

好好聽

[口號革命2.0]歌唱革命

狂loop到沖涼記得大聲唱

聽到喊，好好聽

我願榮光歸香港

loop咗幾次
但首歌有D唔押韻令到好教會

係香港國歌呀屌你

有無得放上Apple music/ Spotify

之後同大家一齊係集會／遊行唱

正

唔好再DO YOU HEAR THE PEOPLE SING
香港有自己國歌啦

do you hear the people sing冇問題
比外國人睇
但同時都需要唱願榮光歸香港

周不時聽到現場播DO YOU HEAR THE PEOPLE SING
呢D分明俾自己友聽嘅場合
優先播香港國歌啦

93罷工
98美領

一齊唱我驚我會喊到淚人咁

推啊全世界推

好好聽 好感動

pish

每次入嚟都推一推

一路聽眼淚一路流勁過啲彈

推 係場外唱我都必到

太溫和 似詩歌
無提及民族性=團結唔到人

睇到眼濕濕
感動

得罪講句，個名有啲膠，成陣耶撚味

呢d可以再執
而家唱住先

起晒雞皮

外國好多國歌都係呢d名架啦

一齊唱

推
香港之歌

聽到喊好有共鳴

推 好中意！！！
我愛香港
光復香港 時代革命

祈求 民主與 自由 萬世都不朽

凈喺想象下都眼濕濕

同問 仲好聽過啲流行曲

我要係spotify狂loop#ador

聽到起雞皮
香港國歌
感謝所有有幫手嘅手足

推 已經聽左10次

幫手推9.3 1430添馬集會post

十月一 我地可唔可以搞個升旗禮 一班手足即場唱依首歌

感動

推撚爆佢

好歌

光復香港時代革命塞到入歌詞
好正

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

九月十，香港對伊朗好唱啦

聽到起曬雞皮 好型

推到上熱門

願榮光歸香港

好歌一首

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

一齊推

推呀

P牌推唔郁，希望其他一齊推

每晚聽一次

推到國歌

英文版歌詞要搵人繼續執

推國歌！

香港國歌呀

得3萬1人view

快d睇完背左佢

請長期人手置頂, 國歌點都要keep住係熱門

人手置頂

時事台洗得太快, 點算

Long push Lihkg

下次可以開係音樂台

即開

琴日loop 左百鳩幾次

tui

推1

推2

推推推

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

背左佢

全部人同我背左佢

邊個唔識唱打屎忽

邊個冇聽過要錫黑警春袋

何以 這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

噴淚

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

何解 血在流 但邁進聲 響透

建自由 光輝 香港

歌要唱，嘢要做！
以後就係長期抗爭！大家要堅持！

在 晚星 墜落 徬徨 午夜

迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

祈求 民主 與自由 萬世都 不朽

我願 榮光 歸香港

推
香港國歌。

唔夠激昂.....

推啊

編曲同詞改下就得
旋律冇乜問題

推到上熱門呀

全世界一齊推到上熱門！！！

推 攞大聲公落前線播個個都比like

擺上twitter share

一定要有一齊唱的一日

推呀
聽到第二句已經想喊

唔爭氣 眼濕濕

香港國歌要推
-----------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
入面真係仲有好多圖，幫入黎推下post
推到上4點鐘恐怖份子記者會為止

翻到屋企用ad block無限loop

唔好用「民族性」
民族性係中国人諗出黎既垃圾概念
香港人好多都係移民既後代

屌，催淚彈

佢意思應該唔係將"民族性"3個字放入去

應該係想用歌詞表達出對自己國家既認同及身為國人既驕傲

Dgx 巴

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

背左啦一早

推上去 要全世界都識唱

同我推爆佢！

聽到國歌會自然流淚原來係咁嘅感覺

p

終於明白點解聽到國歌時會好激動 甚至喊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀
要比更多人聽到

Long push lihkg

pish 1/10

pish 2/10

pish 3/10

pish 4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

721
811
831
黑警死三代

講唱嘅手足同我大大聲唱

其實我而家先知有呢首歌既存在

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透

推好聽到喊

Ok

同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

最後呢三句好感動.....加埋畫面,喊死人...

每次聽到都喊 點可以唔推

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

嘩，根本國歌level黎

屬於香港人嘅歌啊 大家都唔想頒獎台上淨係得鄰國嘅歌㗎 推

背咗佢

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

原來呢種就係愛國既感覺

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

英國國歌God save the queen 添啦

9.10大球場我要聽到呢首歌

呢首歌一定要響遍全港每一條大街小巷

中文還中文英文還英文，唔通海闊天空譯Wide Sea, Empty Sky咩

每日聽十次

推推推推推推推呀

聽完好感動
香港國歌

同我接龍！

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

背緊

每日聽一次應該聽一個月就識唱

暴大畢業典禮唱

不如每晚10點播

幾好聽wor

真正屬於我地香港人嘅歌
終於明點解啲人聽國歌會喊

時代革命

push like comment

要傳到全香港都識

推
個個都要識

期望有一日國慶可以對住一支屬於自己嘅國旗同國歌感動同自豪咁致敬

一早背好
國歌黎嫁嘛

唱得好好喎巴打！

國歌，遲d可能出埋軍歌

Pish!

推啊
p牌仔無人權

PUSH

喊左

推！香港國歌

聽親都眼濕濕

訴求民主與自由

推香港國歌出黎

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

仲有美國國歌呀

幾有國歌feel

推！

但係真係好難聽

我覺得好好聽WOR...
又唔覺似詩歌
好振奮人心